聽日有線(1097)跌幾多？

炒曬人，cut cost，愛國，呀爺入股，升

成間垃圾得寬頻業務係正數
不過借哂cb又入左股，舊錢可以燒到兩三年

升， 同293一樣

香港電視又升